公司啲TB多到令我懷疑香港有冇男人

痴線 有啲仲要都幾肥壯
除口罩飲水見到佢下巴好方
唔出聲完全唔知TB

樓主做狗？

都唔知點解會請咁多TB
明明係性少眾 但變咗主流咁
係咪因為佢哋額頭寫住「平機會」

做狗就懷疑香港冇女人啦

講緊係每個十人dept 可以有兩三個TB係入面

多得慘過番印度推廣tb文化

之前返工見到T B都唔知嗌佢先生定小姐好

之前去過幾間公司，好多個主管都林二汶咁款

之前啲調查報告話香港新一代係女多男少 唔計賓妹同呀婆
但其實好多都做曬TB

可能TB會傳播

因為HR or 老細係同類人

扮到勁man但一開口就勁女人聲

你唔俾佢哋叻過你哋咩

hr反而冇 但唔知係咪tbg呢

都唔係質疑佢地能力而係我覺得公司有傾向去請tb
本身個pool邊有咁大呀

我以前做炒散不知幾多tb

利申做飲食

我公司D TB多到令我懷疑香港有無女人

比例係點先
講真香港tb周街都係

上面咪講咗囉 每十人入面有兩三人

之前見客 對家帶左個著西裝西褲皮鞋短髮既下屬出黎
交換卡片見到係寫Miss
我老細問係咪俾錯卡 呢張女仔黎
點知條友勁唔好老脾話自己係女人黎
老細聽到之後嬲到唔撚做對方生意 直頭飯都唔食返office算

其實佢地想人地叫佢先生定小姐

賣波鞋定賣電話

我公司嚟咗個tb，想扮男人但啲性格勁女人，真係攞命，你話嚟個港女都可以溝人望下，tb真係不了

點解香港容許TB 但唔容許偽娘，好慘

好鬼嘔心
飯都食唔落🤮